朋友係廠商會既人,入面吹緊投降風,叫查警暴同5大訴求.開始怕人權法同白養既工人

佢話中國要佢地白養工人
而且怕其他國家借香港報復中國
就算唔報復一定唔比單中國造

話之前警暴一句都無人講
家下好多人話過曬火啦
其他國家都睇唔過眼
覺得要回應5大訴求唔係香港人唔會停
比外國睇1國2制

同黃色經濟圈對佢地真係好大穫
所以你見黃圈後撐警呀有錢佬都唔見曬

最重點...要換林鄭
咁大穫要佢帶領香港
人人都怕

more

一隻都不能少

朋友係警總嘅人，入面吹緊投解風

無呀 都係佢今日上黎我屋企吹水講

話佢地睇到好淡
真係千年一見

重要上面唔比佢地止蝕離場
要養返工人
白養到唔知幾時

朋友係林鄭,佢話準備投降...

重有其實好多人驚黑警同小粉紅控制唔住

早幾日個外交官點著美國真係人人都驚

其實廠商業會大既有幾個
個個都唔小人唔小商圈

可唔可以爆多少少

push

No source 我話林鄭同pk 日日玩sm 再叫張建宗拍片send去北京畀刁敗敗睇都得啦

9up當秘笈

靜靜地贏啦
爆出黎做咩

就係佢地咁多年都投共先搞到今日咁
想維持現狀既咪繼續投共

諗起有幾個親戚朋友都話佢大學professor,同事以前識林鄭

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

唔係要政府回應

係要政府跪低答應

同埋林鄭下唔下台wfc

朋友係中南海既人, 入面都吹風要向美國投降, 希望學周星馳話齋, 投降輸一半

我有朋友直頭地中海,話真係頂唔到幾耐...再唔投降攬住一齊死

開心照開心
抗爭繼續抗爭
多謝樓主笑料一則

點都好啦 咪又係做同樣既野
一蚊都唔俾藍店基本

你收錯風啦
真相係pk sm張建宗，林鄭拍片send去北京畀刁敗敗睇

甩頭髮都要全部人一齊死咁大獲

朋友個朋友係共濟會
佢話佢都買唔到switch

無計啦,普通市民生活係水深火熱中...

入面紅到癲架喎
咁撚多政協人大乜乜乜
你講呢d邊個信
班友好多都689 friend子黎

吹水又好點都好
要做既野都係一樣

投解=投靠老解？

準備向sony投降

同d支爆一樣，日日都多人收到風就爆

金正恩上左我屋企同我講佢準備用核彈抗疫

幾個月前就吹風吹到而家

我朋友係林奠條馬仔佢話林奠好撚驚呀
我吹都吹到啦

咁要比d誠意出黎

朋友係耶穌,佢話準備滅共...

關我撚事？
廠商會全部人死撚曬都唔關我事ok？

廠商會，我就係要睇住你啲人死

傻標話唔得喎

gogogo

朋友係tim cook 佢話就出se

呼籲全球唔俾訂單中國呢招work喎

屌食屎啦Tim cock 還番SE比我啊

慢慢同政府玩，有的是時間，疫情千祈唔好退，一退我地又嚟

呵欠

我朋友就係老習 佢話其實佢都係黃 係因為黨迫佢先要咁做...

係咪因為南海有美國戰機呢

美爆仲早過支爆

我朋友玩開塞春卷同被K房職員撞破過，佢都話無聽聞過

邊個廠商會先？印度首富果個依幾個月都一直唔撐政府既

又吹呢啲風
拉

作為港商
廿幾年都未走到資
抵死喇

9up

祖國仲有大灣區同一帶一路喎
驚閪咩
十幾億人一人買一件衫都賺到笑啦

鎖晒啲錢啦
喺大陸嘅錢 = 遊戲入面嘅點數
GM 鍾意幾時封幾時收
港商只能妥協

我老婆係林鄭
佢話要殺死你班由甲

紫青巴唔好講大話，立壞榜樣俾個女，仲要俾老婆罰跪玻璃

朋友係共產黨員，入面吹緊投降風

咁愛國就咪走啦
出少少錢同國家共渡時艱好難為佢地?

你個名

啱啱先同個姓習嘅博士生朋友開完Zoom，佢話今年中國全面脫貧，經濟保六，繼續發中國夢，邊個投降嘅同瓜瓜老逗同一下場

講咩都冇用
呢個鑊係最起碼林鄭要公開問斬先搞得掂

預咗白養㗎啦 喺強國出現

你望下中聯辦現任出樣人XXX
同埋實際話事人梁XX

兩位個樣入面既奸惡，再番黎討論

btw，我不排除CCP用滿足五大訴求既方式拖時間到2047

實際上CCP當然不會認錯。將個波射去泛民度

唔撚係啊，到今日仲有人吹呢D風？信個個係咪弱撚智

唔需要查
涉及性罪行,私刑,誣告的警魔立即槍斃

警魔賤藉制-三萬警魔子女同配偶不得獲取良民證及出任公務員
不得排公屋及CANCEL教育福利,公院福利

成班港商只係因勢利導的走狗
最好俾支共充公哂啲錢

放心，黑警會同政府死過，槍係黑警度

仲講人權法我係咪要笑？

靠自己啦好嗎

係紅
但都係因為錢而紅姐

生意佬 係依家中國極左意識形態度有咩牙力
李嘉誠出聲都唔聽啦 廠商會有9用咩

攔路雨偏似雪花 鳩噏的你凍嗎

係

我聽到只係覺得要繼續堅持係有用

有樣嘢係真
唔完全回應五大訴求 香港人唔會停

所以要keep住黃色經濟圈

其實好多大商界之前都攪緊選舉既野
一間大公司可能有幾十間分公司有票
好難搶D功能組別

ching最近生活點

呢個真
我都識上面有廠緊人唔比汁笠
個個月燒緊成百萬

歷史所謂重複只不過轉換呈現方式
以前嘅八國聯軍會變成各領域嘅超限戰

又係呢啲朋友傳聞

商會d人開會唔會傾政治野喎，只會不停講生意差，政府可以做d咩，同遲d無事之後會點

廠商會有用？
之前唔知咩商會都叫林鄭 做五大啦

我只係聽完分享下

只係報下少少成績表

攬炒同黃圈係有力既

留名聽下先

只有堅持落去，我哋先可以對得住死去手足

上面個景 差係真
問題 近年既政治環境 生意佬 講乜都冇用啦

要講都唔會開會講，私底下開支紅酒三五成群先吹水。

不過柒婆攪到最多四人成群，冇得五個。

商家要生存一定要兩手準備
最起碼搬一半廠離開內地
仲all in內地好易臨老唔過得世

話知佢吹咩風啦，總之就繼續做落去

有冇更多嘅證據支持？

有冇講下佢份人點

一陣問佢拎wechat

朋友係共產黨嘅人，入面吹緊解散風

咪就係 , 中國武漢肺炎

朋友係政府高層做
話林鄭諗住落實五大訴求同清算黑警

繼續黃圈做好自己

不嬲都要

你估個個黨員都係真愛黨就錯了
唔排除好多都係入去拗著數同搵錢

不過又無source又剩，我話我阿媽係林鄭佢話唔會俾廠商會得逞都得啦

岩岩 特朗普 whatsapp 我 話好快解放香港 納入美國國土

拉

上年咩商會都聯署添啦
咪又係跪低晒

朋友係中南海做緊野，佢話上面開始驚，星期一就會宣佈比香港普選同解散警隊，同係平壤開特別法庭審港官同警隊

真係反先通知我 thx

朋友係習近平，佢話佢已經死了

係就快

啲商會都係搵錢
邊度搵到錢就緊係痴邊

飛機文

都係啲巷野咪話佢讀書係堅勁，睇過佢啲essay
做野中意懶醒

六度空間真係apply到

堅定流

笑咗

吹埋on9風。

fack news！

中國特色不嬲係有錢都唔俾你贏走

你朋友姓吳？

無得fc既野
當笑話聽下算啦

分享少少， 樓主講既真係有風吹出黎

商界要換林鄭，唔想有23條

朋友係白宮入邊既人，吹緊風派人黎打柒樓主

真係呢啲「朋友係乜乜乜」
聽吓就好喇無謂打飛機
大家都係要繼續努力打tvb同東方戰線
擴大黃色經濟圈
帶文宣同marker出街冇人就寫同貼

你放上黎想我地點討論乜資料都無
同save hk啲廢老文有咩分別

同老婆投降？

會堅持到底嘅同路人
就算冇呢d吹風
都一樣會堅持㗎啦

係撚 商會咁撚藍 紅到黑 咁多利益 撚會咩
利申：商會會員

如果係假既就放出黎啦, 但係真既就唔好放啦

日日都吹發噏風

真係抵死，成班背叛香港既人

我覺得個班廠商
觸覺仲廢過一般香港人

再講佢哋根本就冇發言權
肉隨砧板上
好彩送中條例俾200萬+1攔左落黎
如果唔係佢地而家全部抄晒家

遊走中國同香港
講同表態係無用
只有靜靜雞做先係最實際

哦

真，唔好等運到

有份造成 中共要沉 佢哋都要陪葬

朋友係樓主屋企嘅人
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

永不翻身 thanks

咁撚愛国, 養到佢地借錢倒貼工人, 咁就岩

磨牙

我老豆都係地中海,都話真係頂唔順冇頭髮

唔好理佢哋做自己想做嘅嘢就得

雖然唔係好信
但正能量

乜商家佬會咁睇重政治咩
同埋佢哋又冇大影響，個朵都係中共比姐

換林鄭，老鼠城上，溫水煮娃

今日先有個支那做大數據龍頭嘅被退休
同馬雲馬化騰一樣拱手比黨回血

一係死

希望係真

咁小事啦

提早幾年姐，之後冇變過

Same as your name

真又好假又好
局勢未明朗前咪又係唔會反有撚用咩

Fced

共慘党：up一百次等佢變真話嚟打擊敵人士氣
兒登：Fc嚟打擊自己人士氣

唔會停 一日到黑提醒全世界 死淨最後一個人都會發聲

唔好換呀
我希望佢繼續做落去
廢撚到藍絲都要屌鳩佢既特首
可遇不可求

唔查，結果第日咪好似黑社會收數甘。

遲d會取消香港關係法

又真 上面廠開始要cut香港貨源
因為開始無人 無貨 無錢 唔少人感受到佢有意識想鎖國 港資好危
消費品市場開始會見影響
有點頭痕了

咁咪繼續囉 唔係聽到就要滿足呀？ 做多1000倍

推

屌諗起笑傲江湖個丐幫幫主

各位
Assemble

多謝樓主 at least 有階段性成果比大家知都好

當然要做嘅繼續做

挑，我夠識李嘉誠啦

醒果班一早過左東南亞

即係支那厂商會囉

朋友係nasa入面做
聽日大麥捷倫星系會有訪客到地球
為地球上為自由而戰既人提供幫助

9uper

點解咁撚多連登仔係到玩膠
好正常 唔只港商 支那本土個堆都要白養工人
兩個禮拜前支那個邊已經有料到
你班野而家先收到風仲要唔信當假膠
難怪港豬政治智慧一直負分
冇架啦 台商之前已經雞咁腳咁走
你班中國香港廢老咪硬吞囉 做中國人呀麻
國進民退呀而家冇好似馬雲被退休搶左你間廠咪算係咁 比足面啦
繼續奶啦 把補血劍一定會斬到你班奶支廢老身上 1000%確定
又垃圾又孱弱又短視又貪婪 廿年前唔轉型搞CUTCOST搬去支那呀麻
抵啦

但中共唔肯呢

借個位黎推

投降????
呢間紅色企仲恰鳩D香港人食垃圾三交治啊

閪到全公司都上網屌柒佢
逢支那有關既POST 都推一推呢間野

有冇做藥廠巴打絲打(3): 移民顧問 澳X製藥幫到你! 拒絕紅色企業

記得支持下，推介比多D朋友睇
好撚多花生食

唔信都無計
佢話上面為左穩定人民

迫廠開工
個個工人停係度白養
唔收cut人

一間廠150人人工都成百萬
個個月蝕成百萬重要無盡頭你估人人頂到

我朋友講我再share只係講事實上面同香港廠商既心情
班友紅咪又係錢
回血劍用到山寨百零人細廠
唔明點解大家聽到唔開心

起碼上面攬炒成功
而且證實黃圈真係有大殺傷力

衰d講
中國愈仆街我地先有機會
家下真係震到連奶共搵食既都要出聲
可想而知佢地睇到幾淡

唔信, 佢地只會紅到底, 投降只會兩面不是人, 到時唔係白養工人, 直頭連廠都無埋, 趕盡殺絕

理得你朋友
我地驚支那死唔去加多兩錢肉緊抗共tim呀

所以咪話真係頂唔順要出聲囉
無錢搵你估有無人奶共
你估共產黨真係好咩

係
要keep住撐黃圈同國際文宣

根本共產黨宜家係死路一條，仲奶共一定死得好慘

支那特色
唔放火燒廠都唔會比你執廠

我係你朋友，其實我係林鄭

叫商家佬奶共為錢咋嘛
你估真係真心信佢果套咩
試下美軍打到黎門口睇下佢做唔做漢奸

唔得 林鄭要同我繼續坐哩個位
佢就係因為做得廢先令咁多人醒
最好廢哂香港武功

做好自己本份

唔好阿攬炒母

算啦
如果比佢地止蝕佢地一樣支持警暴支持共產黨
要佢地白白um荷包出糧先會將佢地嘅憤怒轉移過去
我地嘅文宣/意念先可以乘虛而入
多謝CCP幫我地呢班革命人士
果然搞革命嘅思路唔同

未夠...

只要7成真港人繼續支持3成（市場比例）嘅黃色經濟圈，大地產商同獻世派一定會求饒

飯就一定要食 黃店就幫襯硬 冇計

我唔想知，知咗反而輕敵

搞好咗黃圈先就實無死，依家啲人仲係唔識嘢起度批鬥偽黃而唔係做大個圈

好耐無出現呢d垃圾post， 我朋友係xxx入面既人

冇錯，唔使佢下台去分散視線，我哋要追究晒佢全部，之後有真相普選

朋友做特首 吹緊懲罰警狗風

發下夢好啦 三萬隻乂畜牲有支共保

好，我要3萬黑警死刑

我朋友係特首添，超

當笑話睇is ok

走撚咩，講明賺到嘅錢唔准大筆大筆咁搬離中國，啫係贏錢要斬手嘅賭場

真 佢地話查警暴無乜損失 一於查左先

又吹風 流浮山班刀手到咗香港未

死都先最不智
有計好快d金蟬脫殼
Hold番住d cash按埋d機同廠房立多舊錢間廠送比d支那人好過
唔係想執都執唔到
賠都賠到你破產

聽住先，唔推

唔信囉 依家班黑警仲搞緊食店

我戇居
我信

吹到黎至講

講撚左幾個月都冇料到，收皮啦

拉，你搵朋友幫你推

收到風

推

搞咁多嘢 而家係要真雙普選
選黃特首 香港獨立
仲警暴調查？查完同你講無可疑

男人最慘 唔攬炒仲有咩好做

朋友係流浮山班刀手既人，入面吹緊入元朗
好心啦PR又出黎吹風試水溫

我都好多朋友係商會，更正，係酒肉朋友我評價係呢班友仔最叻貪威識食，得閒圍爐認屎認屁...聽過佢地話識得小熊維尼親戚、又食過好多名模、又包過某某姐仔、又話某名媛好崇拜佢、又話城哥根本唔識做生意比佢做成果會更好...咁我係咪要信？

朋友係中南海入面做書記，入面已經係同外星人交流緊

廠商會又唔係中共，有咩權威?

講真紫青巴開post 我信
廠商會姐，又唔係獨角獸，有幾出奇

咁多小朋友玩膠話識人做中南海真係R 晒頭，定5毛？

信住一成先

廠商會=香港廠佬=中小企

佢地係中共勒索收片的對象，有咁嘅想法唔出奇，但無影響力。

誠哥出聲就話
田少級已經影響唔到任何決策

紫青巴

唔比執，咁可以走佬嘅姐

唔驚被自殺呀

呢個岩
比佢地繼續係上流打骰
佢地會培育下一個支共出來

咁就唔知
我諗有大有細
不過開到口已經入肉開始痛

所以我地要堅持

其實佢地每個月咁蝕錢
政府又冇補貼
點解仲要做水魚？
點解唔走佬走數

d廠佬要出到呢一招
好明顯預咗成世唔會再翻支那
同埋會直走美國
支那有專門幫人燒廠嘅公司
成套服務 不成功不收費

因為間廠係市政府幫手先開到
而家市政府比中央點名要求加強復工
廠家邊有得揀

中國工廠冇外國單接

係中國搵幾多錢都冇用啦

走唔到出去，輸打贏要，有錢都冇命享

最後財散冚家產，唔係死就坐監
有咁耐風流有咁耐節墮

點解鳩up都可以呃咁多like

因為佢地有村長幫中國睇住
村長睇到好實

聽下先，睇下佢先定流浮山刀手快d出櫃

無錢點樣唔俾執 想問中國平安個價點托

連登仔真係好笑

係，越南啲廠佬撈得好掂